老娘的草根飯堂 － （有片）一雞兩吃（上集） 豆乳雞湯

呢個係因為有位巴打話想我做華御結既豆乳湯
但我果頭又無得賣，咁唯有自己摸摸啦！
本身以為係日式湯，應該係味噌啦
結果第一次完全失敗，變左味噌湯
再問巴打係咩味～佢話豆漿+雞湯，
我終於有d頭緒
應該係類似砂鍋雲吞雞個樣咁上下
我就買左隻雞，成隻起骨去做個湯底，但剩左d肉…
又唔想落晒落個湯度，結果做左另一樣野～即係『下集』
另外，因為我又屎忽痕唔想買盒裝豆漿，
就自己浸左少少黃豆去做豆漿，豆味會香好多的！
雞湯一樣可以買現成既雞湯+急凍雞胸去做！
當然～自家煲係濃好多既！
但無時間或者新手一樣做到！唔洗擔心～都好味既！

豆乳雞湯 圖文食譜:

Facebook :
Instagram:
Blog:

你個名呀！

日文報紙 同個湯好好夾呀

好耐之前去日本拎既免費報

諗諗下可以交第D唔係功課既功課比老娘

諗起上次溫野菜個超濃豆乳鍋 呢個質地濃唔濃嫁

你個蒜泥白肉呀

濃，不過我就雞湯比豆漿濃，你可以按自己口味較番個比例
呢個湯好正，又健康！多菜少肉

好想食下

想睇焗飯

遲下先算

焗豬

唔一定要磨漿劏雞...簡簡單單試下都好味架

我愛老娘

我都愛你～西瓜小姐

你就黎當造喇！

好似幾正咁
應該減肥都食得

老娘煮野咁叻你老公就正啦

好正咁

雞湯其實都幾油架～雖然會比d菜吸晒～
真係想減肥要改用菜頭淆湯～會再清d

可惜我未嫁～
我身邊好多人仔都生埋

呢個好好飲同都好補～
真係怕麻煩就唔好劏雞囉～

我唔會叫你個名

好似幾易整

終於等到啦

其實真係唔難

要整比我睇呀！

老娘做雞

唔係瓜

留明

唔識拆殼
有無教學

正皮

呢個太難啦 我試下整簡單版

皮已正

老娘 我好想食嘢呀

我好大年紀架喇

你講起骨?
條片係咪太快睇唔明？

你試左記得話比我知似唔似

我好想知

你減肥呀？

對你黎講應該好簡單

我想切走D肥膏呀

越簡單，越難整得好食

我已經同佢地共存了

你都快d醒覺啦～佢地唔會走架喇

我呢d都唔係咩技巧～
比多少少時間就一定好食～你話要拋鑊果d就攞我命

果d係蠻力黎姐

骨都起埋殘廢餐咁

我覺得好有技巧架～少d功架都好易整親

你睇下檸檬大廚～唔知係咪就咁chok親手了